Company of heroes2 英雄連2 仲有無人玩？

香港地好似好少人鐘意打2戰real time strategic